83旺角遊行84將軍澳港島遊行85罷工加七區集會

好心就唔好無啦啦搞84罷工集會啦！ 明明一早講好咗係遊行,你咁樣轉嚟轉去咪搞到好混亂.85嗰日大家一齊罷工,嗰陣咪可以去集會囉. 咁樣好唔好

最後附上大家嘅夢想

光

復

香

港

時

代

革

命

釋

放

義

士

撤

回

暴

動

定

性

推

推
唔夠宣傳

緊急 收到風今星期六旺角會出事

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢